
                      Una pelicula demasiado monotona y que nunca llega a tener un climax, se pierden los significados fuertes como la critica a la alta sociedad de aquella epoca, el relego de la.mujer en el hogar, etc.
        
            